{
  "Add DB": "添加数据库",
  "Add line": "添加行",
  "Address": "地址",
  "All entries will be deleted. Are you sure?": "所有条目将被删除。你确定吗？",
  "Are you sure to delete all items?": "您确定要删除所有项目吗？",
  "Are you sure to delete item with address \"%s\"?": "您确定要删除地址为“%s”的项目吗？",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Baud rate": "波特率",
  "Binary inputs (read-only)": "二进制输入（只读）",
  "Binary inputs and outputs": "二进制输入和输出",
  "CW": "连续波",
  "Cancel": "取消",
  "Change all": "全部更改",
  "Close": "关闭",
  "Coils": "线圈",
  "Connection": "联系",
  "Connection parameters": "连接参数",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Cyclic write": "循环写",
  "Data bits": "数据位",
  "Delete": "删除",
  "Delete address": "删除地址",
  "Delete all": "删除所有",
  "Delete all entries": "删除所有条目",
  "Delete all items": "删除所有项目",
  "Delete item": "删除项目",
  "Description": "描述",
  "Device ID": "设备编号",
  "Disable connection error logging": "禁用连接错误日志记录",
  "Discrete inputs": "离散输入",
  "Do not align addresses to word": "不要将地址按16位对齐",
  "Do not use \"Write multiple registers\"": "不要使用“写入多个寄存器”",
  "Don't show this message in 5 minutes": "5 分钟内不要显示此消息",
  "Edit as TSV (Tab separated values)": "编辑为 TSV（制表符分隔值）",
  "Edit data as TSV": "将数据编辑为 TSV",
  "Edit mode": "编辑模式",
  "Enable polling of data point": "启用数据点轮询",
  "Export": "导出",
  "Export to CSV": "导出为CSV",
  "Factor": "因子",
  "Formula": "公式",
  "General": "通用",
  "Holding Registers": "持有登记册",
  "Import": "导入",
  "Import DB file": "导入数据库文件",
  "Import from CSV": "从CSV导入",
  "Import symbols file": "导入符号",
  "Input Registers": "输入寄存器",
  "Input registers (8-64 bit values, read-only)": "输入寄存器（8-64 位值，只读）",
  "Input/output registers (8-64 bit values)": "输入/输出寄存器（8-64 位值）",
  "Inputs": "独立输入",
  "Length": "长度",
  "Listen on all IPs": "侦听所有 IP",
  "Load Symbols": "加载符号",
  "Master": "主",
  "Max read request length": "最大读取请求长度（浮动）",
  "Max read request length (booleans)": "最大读取请求长度（布尔值）",
  "Multi device IDs": "多设备ID",
  "Name": "名称",
  "Nothing": "没有",
  "Offset": "偏移量",
  "PLC Connection": "PLC连接",
  "PLC IP Address": "PLC IP地址",
  "PLC Rack": "PLC机架：",
  "PLC Slot": "PLC插槽",
  "Parity": "校验",
  "Partner IP Address": "同伴IP地址",
  "Poll": "轮询",
  "Poll delay": "轮询延迟",
  "Port": "端口",
  "Pulse time": "脉冲时间",
  "RTU over TCP": "TCP上的RTU",
  "RW": "可读写",
  "Read interval": "读取间隔",
  "Read timeout": "读取超时",
  "Reconnect time": "重新连接延时",
  "Reject unauthorized certificates": "拒绝未经授权的证书",
  "Role": "角色",
  "Room": "房间",
  "Round Real to": "舍入为",
  "SF": "SF",
  "SSL CA Certificate": "SSL CA 证书",
  "SSL Certificate": "SSL 证书",
  "SSL Private key": "SSL 私钥",
  "Say \"yes\" for the next minute": "在下一分钟说“是”",
  "Select port": "选择串口",
  "Serial": "序列号",
  "Settings": "设置",
  "Slave": "奴隶",
  "Slave ID": "从机 ID",
  "Slave IP address": "从IP地址",
  "Start address": "起始地址",
  "Stop bits": "停止位",
  "Store this value as scaling factor": "将此值存储为比例因子",
  "TCP": "TCP协议",
  "TCP with SSL/TLS": "带有 SSL/TLS 的 TCP",
  "TCP/Serial RTU": "TCP /串行RTU",
  "TSV was copied to clipboard": "TSV 被复制到剪贴板",
  "Text copied to clipboard. Click to close the window": "文本已复制到剪贴板。点击关闭窗口。",
  "Toggle RW": "切换RW",
  "Toggle WP": "切换WP",
  "Toggle extended mode": "切换扩展模式",
  "Toggle poll": "切换民意调查",
  "Type": "类型",
  "Unit": "单元",
  "Update unchanged states": "更新未更改状态",
  "Use aliases as address": "使用别名",
  "Use direct addresses by aliases": "通过别名使用直接地址",
  "Use only \"Write multiple registers\"": "仅使用“写入多个寄存器”",
  "WP": "可湿性粉剂",
  "Wait time": "等待时间",
  "Write access allowed": "允许写访问",
  "Write interval": "写间隔",
  "Write only with FC15/FC16": "仅使用 FC15/FC16 写入",
  "Write only with FC5/FC6": "仅使用 FC5/FC6 写入",
  "Write pulses (true → false edge)": "写脉冲（真→假边沿）",
  "You can copy, paste and edit data as TSV.": "您可以将数据复制、粘贴和编辑为 TSV。",
  "aliases_help": "通常，所有寄存器的地址范围为 0 到 65535。通过使用别名，您可以为每种类型的寄存器定义虚拟地址字段。通常情况下：\n- 离散输入从 10001 到 20000\n- 线圈数从 1 到 1000\n- 输入寄存器从30001到40000\n- 保存寄存器从 40001 到 60000\n\n每个别名都将在内部映射到地址，例如，30011 将映射到输入寄存器 10，依此类推。",
  "alwaysUpdate_help": "通常情况下，如果该值没有改变，则不会写入ioBroker。\n该标志允许在每个周期更新值的时间戳。",
  "deviceId": "从站ID",
  "directAddresses_help": "用于二进制输入和线圈。\n如果没有这个标志，这些位的寻址方式如下：`0 => 15, 1 => 14, 2 => 13, ..., 15 => 0`。\n激活此标志后，位将被寻址为：“0 => 0, 1 => 1, 2 => 2, ..., 15 => 15”。",
  "disableLogging_help": "抑制日志中的连接错误消息。启用后，连接错误将不会被记录，以减少日志噪音。",
  "do not include address in ID": "在ID中不包含地址",
  "doNotIncludeAdrInId_help": "不要在生成的 ioBroker iD 中添加地址。 “10_Input10”与“Input10”。",
  "doNotRoundAddressToWord_help": "通常，线圈和离散输入地址对齐为 16 位。从 3 到 20 的类似地址将与 0 到 32 对齐。\n如果此选项处于活动状态，则地址将不会对齐。",
  "doNotUseWriteMultipleRegisters_help": "如果从机不支持“写入多个寄存器”命令，您可以激活它以在多个寄存器将被写入时收到警告。",
  "formula": "formula",
  "ms": "毫秒",
  "poll": "轮询",
  "poll_help": "循环轮询间隔（以毫秒为单位）（仅与主站相关）",
  "preserve dots in ID": "保留ID中的点",
  "preserveDotsInId_help": "使用此标志，名称将为“Inputs.Input10”。没有 => `Inputs_Input10`。",
  "pulsetime_help": "如果脉冲用于线圈，则定义脉冲的时间间隔（以毫秒为单位）。",
  "readInterval_help": "两个读取请求之间的延迟（以毫秒为单位）。默认 0。",
  "recon_help": "重新连接间隔（以毫秒为单位）。 （仅与master相关）\n如果没有建立连接，master 将每隔 X 毫秒尝试连接。",
  "registers": "寄存器",
  "timeout_help": "读取请求的超时时间（以毫秒为单位）。如果这段时间内没有收到从站的响应，连接将被终止。",
  "waitTime_help": "轮询两个不同设备 ID 之间的等待时间（以毫秒为单位）。",
  "writeInterval_help": "两个写入请求之间的延迟（以毫秒为单位）。默认 0。"
}